我地都忍得耐了 係時候由KPOP手足們攞返娛樂台個主場返黎

支持=
同意=

樓主3毛

躝啦花心樓豬笠水狗

香港既事又真係唔撚關你個印度狗事既

BTW你隻無知過街笠水狗唔好手足前手足後稱兄道弟

我唔同犬隻做手足==

你隻傻尻無手足
班merrry見到你就屌

你就犬

why

牙笠ho ball
忍夠班垃圾

呢個真
Btw 你都係merry

我不屌狗的，傻的狗更加不屌

樓主垃圾

原來佢都係
之前未見過佢

第一次見kpop女化咁重妝都可以咁能樣衰

關印度人咩事呀

Gchi✊🏼

你唔好用鄺仔句手足!
利申：kpop撚

推

笠b

訓啦柒頭